港大hell 千萬唔好同呢幾條住過hall嘅女拍拖

以下都係當年hall茶餘飯後必定會討論
仲上過某幾個secret 都幾爆下
作為freshman聽完呢幾條女惡行後
決心唔會係hall溝女
屌臭嘅仆街

第一個呀O
本身已經同某低層老鬼拍拖
籍住暑假分唇 立即轉溝medic男
目的係咩 hallmates都有眼見
背後大家都覺得兩男好慘
一個被飛 一個被玩
注意 兩男係同層

第二個呀G
暑假被人飛後 死纏爛打
怨婦咁日日係hall唱衰ex
跟住日日留連老蘭
係老蘭搵到幾個真愛 不斷帶翻hall玩
相信下面依家臭到仆街
據聞依家仲鬧緊個ex

另外 兩條女係同科同層
上年一齊pg去做其他hall做tutor 扮乖乖女

你話點敢係hall溝女
歡迎其他巴打分享下自己所見所聞等其他人小心

Pish

整合緊其他所見所聞
不日再分享

唔夠膽開名？

差咁啲嘢

唔好話人名 連Hall名都無
驚青到咁就收皮啦

代答x hall

屌 樓主講完等於冇講又冇圖
唔好影衰港大啦

屌你乜柒都無就係度開po